拗斷人地手腕果個似唔似鄭柏林？

你扮警察有人冒警我冇嘢講我要搵律師

話鳩知佢
黑警無一個係無辜既

【帶領輿論】由強調自己手無寸鐵，升級至以武制暴嘅正當性！！！

唔使話：冇警察受傷，我哋好和平
試下講：係警察將曾經和平嘅示威者逼到要用武力反抗！！！

小柏林

聽日又要佔領輿論，港台商台火力全開

0800-1000 香港電台第一台
千禧年代 / Phone in 電話: 1872311

1700-1800 香港電台第一台
自由風自由Phone / Phone in 電話: 1872311

0630-0700, 0715-1000 雷霆881 (陳志雲版)
0800-1000 叱咤903 (潘小濤版)
在晴朗的一天出發 / Phone in 電話: 1872881 (陳) / 1872903 (潘)

我係入去商場食飯架
點解警察要用警棍打我呀？

大家自己諗好大家嘅身份

同場加映

推到你仆街
希望你之後唔係淨係斷手腕
屌你老母

似

我冇嘢講

有無NOW 原本段片

手腕鎖變拗斷人手腕，唔好要傳假消息

希望佢家人細路既手腕一一被屈斷

是但啦 起錯咪起錯

柏林周記？

唔好推

同黑警係生活上割蓆

大大力推
屌你老母冚家剷

人地都訓左喺度仲要咁扭人隻手

推到佢仆街坐監

推 係咪佢都好 無一個係無辜

好既警察 會係呢個月post 自己辭
會主動出黎叫成立獨立調查會
無做就係同流合污 抵9死

你親身拍條片黎睇下咪信你

柏林仔而家變到咁壞

點解要勇武？勇武有乜用？

======================
香港人要醒喇！！

推

黑警死全家

我唔識

你問下其他朋友

我無野講

用佢仔囡隻手還

禍不及妻兒

仆街！

推 屌你老母死黑警

pish

似係一個癲左既鄭柏林, 目露凶光

拗斷返佢個仔隻手咪算囉
大和解 打和啦super

屌你班暴徒
咪撚再推啦

屌你老母死黑警

唔好推啦

我細細個睇佢 大個變左仆街

係咪真架

屌 細個睇既柏林依家竟然係惡魔 好心寒

東東當年變左mk仔都冇佢咁壞

又幾似

你要唔要驗下眼？

邊撚個都好
總之黑警就唔會係無辜
推

佢個仔好有小柏林影子，屌你

起錯仲好
爆番啱果個出嚟囉

起佢地址

我比較佩服樓主同樓上咁多位重噏得出柏林周記同柏林仔

一手還一手，好公平

眉同鼻都好似唔同喎

咁快

要做死士

仆街死

我無嘢講 我要見律師 我要驗傷 我唔解鎖電話 我唔簽任何文件1. 立即撤回送中條例2. 除消暴動定義3. 不再追究義士4. 成立獨立調查5. 真雙普選香港警察，專守廁格無天無法，專責打壓濫用私刑，猶在賊營毫無紀律，捉你入獄欺善怕惡，記者都喝

啱同錯係依一個時間已經不重要

我無野講 我唔解鎖 我唔簽任何文件 我搵律師 唔好凶我 我投訴你

哦 仔細老婆嫩

推到有真相

幹你娘推爆

細細個睇條冬孤頭

年年cctvb 台慶有佢

我冇野講

希望佢細路將來俾同學屈斷手腕啦

正

竟然有兒登仔識得柏林仔

屌條仆街唔撚咁鬆手。

又可以貼街招

屌 我好細過果陣好鐘意睇佢

網絡照片

柏林圍牆咩

聽日文宣

柏林仔始終都係離唔開群眾視線

佢個仔讀邊間小學呀？

推 呢個一定要捉出黎制旗

請小朋友食雪糕其實有無罪

狗好似唔可以食雪糕
我要google下

見到無委任證懷疑冒警人任，請各市民英勇制服

真係有d似，影唔影到條仆街係唔係3粒

似啦

Push

係

屌你老母

柏林仔細個好得意

蝸必及家人

屌 你都痴撚線

咁都比你認到

不過今次係另一種觀感
咁隨手咁做 可見平時都成日咁玩

80後或再早先識既童星
同dodo姐拍過電影 港版鬼馬智多星

希望佢身體平安一生 唔係點仆心仆命照顧屋企人到終老呀

你整斷人哋個仔隻手腕喎
你都有仔，你個仔比人整斷手腕你會點？

明知自己出名都咁重手，落地獄啦

好撚緊要喎呢單野推撚爆佢

原片+放大

99%係佢

🅿️ 老屈

push

我三十，所以識。相信識得都係咁上下。

陳伯今日為咗我地係防線跪班狗
班狗實好嬲想咬返佢
年輕人 聽日同我出黎保護返陳伯！

［陳伯吹雞 聽日要人］陳伯絕食咗288個鐘 佢今日出黎係為咗保護年輕人跪係警察防線前

[連登動新聞上線啦] 新聞唔報連登報 — 絕食266小時陳伯吹雞要人！！和理非及記者必入！

[沙田戰線]陳伯:你話比我聽邊個地方最危險, 我要去嗰度保護啲年輕人!

[求助要人]海富73歲陳伯已絕食9日超過200小時 隻腳有傷口未埋口 點解無人知無人理！！！

哇 做陰質嘢都夠膽生仔

佢全家一定有報應

我無嘢講

你洗唔洗驗眼？本身掌心面向鏡頭，之後就咁比人係手背壓落黎，咁都叫拗斷係咪傻左？

以前到而加都唔鍾意佢
做戲作狀到仆街

是撚旦唔想理

係真嘅，放落文宣同表揚名單

你個仔生cancer呀，儲定錢啦

唔係撐警，但哩位巴打其實講得啱，真係手腕鎖嚟 當然有冇用力過度真係拗斷左就唔知

大概1:47左右

當泛民議員保護示威者時，何君堯去左邊？撐警原來得個「講」字
上級錯誤指揮，令前線陷入危險，被圍毆、斷指

泛民落力幫，建制大隻講
警員衝鋒，建制失蹤

藍衫衝鋒，白衫領功
傷就前線受，職就大sir升
斷指無陰公，一哥發噏風

721金鐘之行，網民會重點打擊冒警騙徒

721 攞番樽鹽大行動
連登仔向警察呼籲：
我哋目標係政府，而唔係警察
請警察721罷工，不再淪為政治工具

得一個人訓撚左係到你百鳩幾個差佬圍住仲手乜撚野腕鎖呀弱撚智呀？
你差佬職責係維持秩序呀仆街 你受訓完架屌你老母
孖葉無帶出街？onL99

明白事理果啲其實都明晒，剩低都係弱智廢老
講道理嘅文宣差唔多已到盡頭，我覺得可以用無賴文宣
以子之矛攻子之盾，用返佢地個邏輯講
除左做文宣本身之外，仲可以提供答案，用黎回應藍絲親戚

無賴文宣，正式啟動

學藍絲話齋，如果係外國，個警察死撚左喇

求fact check貼通街，中老年人一定識佢

推到佢仆街死

推撚到條仆街坐

根據香港法例第427章 《刑事罪行(酷刑)條例》 第3條 酷刑
公務人員蓄意使他人受到劇烈痛苦，則施行酷刑罪。最高可判終身監禁。

嗰啲跌左落地十個圍毆，警棍打頭，制服左仲屈手，插眼，捉住個頭近距離射椒，呢啲全部都係酷刑罪行！

睇錯林鄭

見到嘅係舉起隻手，然後合埋本書咁明顯用力合落去造成180度

一定要徹查

你快啲走啦呢度好危險

佢小朋友係邊到返學啊

Q

有冇知佢個仔係邊度讀書

推到佢仆街

真係柏林周記呀? 屌你老母

[長文]文宣組請入，個人對於之後行動的睇法及建議

鄭柏林（Jacky Cheng，1985年5月22日－）暱稱小柏林，前香港童星，當時其「冬菇頭」髮型深入民心。小柏林通曉粵語、普通話及英語。於香港大學生物科技系畢業後，先後加入聖約翰救傷隊及香港警務處，現時為總督察(第三訓練隊)(警察機動部隊)。

1989年11月，4歲的鄭柏林代表香港市民向訪問香港的查理斯王子和黛安娜王妃獻花。

1989年至1993年，鄭柏林參與演出香港電台的《親親孩子天》、《柏林週記》[1]等電視劇，以「冬菇頭」和小酒凹形象成名。於1990年代，鄭柏林參與演出多部香港電影，包括《小飛俠》、《踢到寶》、《一咬OK》、《殭屍道長2》、《契媽唔易做》、《追日者》、《帶子洪郎》及《愛的世界》等。他曾經與梁朝偉、黃秋生和曾志偉等多位香港演員合作。於1990年，鄭柏林憑藉《愛的世界》獲得第35屆亞太電影節最佳童星獎。

中學時期，鄭柏林就讀於喇沙書院，中五會考取得24分，成功在原校升讀中學六年級理科，主修化學、生物及物理。2007年於香港大學生物科技系畢業；畢業後成功投考加入聖約翰救傷隊，2007年8月6日投考成功成為香港警務處見習督察，於2008年4月12日在香港警察學院畢業。

2012年12月15日，鄭柏林與拍拖兩年的女友劉律心結婚，並且穿上警察禮服舉行婚禮。[2] 現育有一子。[3]

鄭柏林曾經揚言希望當醫生，然而成績規限而未能於大學修讀醫科，對生物科技亦沒有太大興趣，期間又有參與聖約翰救傷隊服務，認為醫生及當差都能夠幫助別人，工作性質別具意義，亦富有挑戰性，希望可以挑戰自我，故此於畢業後嘗試投身警察職業。他又指出，其過往的演藝經驗，有助於他勇於表達自己，溝通能夠會較流暢。對於在長大後未有繼續演出，他表示他於3歲開始演出，有10多年演出經驗，在多方面都曾經有嘗試，待在娛樂圈久了，興趣已經減退。[4]現時已經尋找到其他方面的興趣，故此於其他的方向發展。[5]

係時候將柏林周記重新起底

細個好鐘意小柏林
求放過

細個咁可愛
大個咁邪惡

TVB既《柏林周記》

有冇頭盔後面個code?
training unit都要出

up

真係好似, 可以做下一個朱經緯.

1

警隊呢個大醬缸，好人入去都變壞

屌

Pish

理得佢似唔似
黑警無一個係無辜

Fact check 左係真，上仲有人想幫佢開脫，話係手腕鎖

唔係手腕鎖，隻手真係受重傷

唔係手腕鎖

7.28將軍澳遊行文宣 可否重點放喺反紅媒反tvb?

強烈要求個主題係反紅媒

5大訴求都可叫

但反紅媒尤其TVB好多人期待有主題遊行！

屌佢老母！

真？

推撚到佢冇朋友

暴警咬斷人手腕就天經地義?

唔好講笑 大家試下自己拗自己隻手 就知真係拗斷咗 有冇手足最新消息呀？

大佬你都有個仔架 點做得出啲咁嘅嘢啊

an eye for an eye

屌佢老母
衰過條隻揪蛇
向一個背向佢唔反抗嘅人下毒
小人所為

咁都好啲冇咁擔心

睇Live果陣 呢條仆街仲要話我鍾意拉就拉

行得正企得正做乜要手腕鎖一個已經沒反抗能力既人？警察行私刑報復市民都唔係今時今日先發生，唔好諗住再洗白，黑警滿手鮮血洗唔甩架啦！

鄭柏林你等天收啦 有無人識佢啲仔仔女女？

有無番段片？

祝佢老母同個仔下場同佢對示威者一樣

快d推佢做下個朱經緯

理撚得佢

下次斷手斷腳再斷頭，五馬分屍先至係最佳示範

唔 好 再 推 啦

連登仲有幾多人識佢

唔好再推啦

柏林周記

第一眼睇錯林鄭

黑警記得721出黎，我到時楂高達幫你埋單

希望佢子女同罪

佢係ptu做教官
一定係狗中之狗

推1

推到佢啲子子孫孫全部斷撚曬手

枉為人

𨳒柏林週記

睇住佢大，睇住佢壞

係佢黎，屌

又一喇沙之恥

真係佢咩
啲差佬個個差唔多樣,同一個整容醫生架啦

仆街柏林，死全家

細個成日做戲，個樣好得意
屌佢讀完大學做狗

推推先

記者詢問被cut線

姐係爛仔中既爛仔
果然做得狗既都係垃圾黎

如果綁手綁腳跟住等時速600公里嘅高鐵直接輾過，個攻擊力夠唔夠180度咬斷手抝斷手？

（日本同法國都有時速600公里嘅高鐵）

有冇人可以屈斷佢條J?

Pish到佢身敗名裂

推到佢做下個朱air

唔識佢 不過推

屌佢老母
佢老婆好撚西

佢都估唔到自己又hit返

總督察都要上前線咁撚慘?

連儂牆見

出街小心啲啦呢位白衫狗

柏林先生 總督察 (第三訓練隊)(警察機動部隊) 香港警務處 3661 4459
cip-trg-3-ptu@police.gov.hk

早排見到
而家唔見咗

柏林仔變到咁

讀咁多書原來個腦都係裝屎

唔係慘，係白衫賊心理變態同有嚴重反社會人格，
特別想睇到藍衣暴打路過市民同受傷，然後自己親自加害。

做撚大佢
無人不知既可愛童星搞撚到咁邪惡

比你揀，接放工定接放學

唔熟警隊內部到底點運作 做到總督察仲要親自落場做黑面清場畀人鬧？ 會唔會另有其人

不過警隊呢鋪係抵畀人屌 鬼叫之前做咁多講咁多弱智嘢

我有朋友識佢，100%係佢來

佢個仔呢期想入番佢母校
唔知囚犯有無分加

佢老婆已經block 晒所有野

唔識不過無一個係無辜

有冇詳細

佢咁後生就三粒花，點會唔想再升
班弱智藍衫毅進仔就為發泄鳩打姐
大sir親自上前線就係要立功搏曝光
分分鐘d藍衫仔打生打死就俾柏林sir搶左黎騎

唉

同過班

你同佢?

巴打唔介意透露多D

小柏林幾可愛

小柏林終於收皮 細細個已經睇佢唔順眼, 世界仔, 咩才能都無博出位

特登煲返咁好心機？

唔洗解釋喇，都唔同

你幾時殉職？

有無人知點樣可以關心小柏林既親友？擔心佢地會比人騷騷

住邊？

一陣up上來

希望佢全家隻手唔好斷啦

即係認左啦

唔係點解唔澄清

係又好唔係又好
都係警犬

條撚樣仲要係教官
老婆係公司蝦蝦霸霸
個仔細細個串柒柒無禮貌

仲有d似何寶生法師

全家無個好人，全家下地獄喇賣港賊，食人血饅頭屌你老母

似佢
細個同過柏林仔同台表演
7，8歲人仔串過馬撚

咁左手寫字定右手寫字知唔知

推左先

我係真係唔知先問

我都唔知

真係奇怪，點解冇左第三隊資料？好有可疑囉

好強嘅基因

一定要貼街招俾d街坊知附近住左個明星
小柏林咁活潑可愛，一定好多朋友仔搵佢拗手瓜

你on9?

呢度有冇家長同小柏林係同學仔呀

自膠 有冇家長既小朋友係同小柏林係同學仔呀

.

推到佢坐終身